是日叫雞…餓撚勿入…………

呢隻雞低呀

大眾雞

失戀就叫雞

減肥好過啦

白汁加雞

叫雞王

我食一餐嫁咋

啲飯有啲雞皇先23蚊，好抵

大桐白汁雞皇飯 雞粒另上

美連達走冰

識叫一定唔咁叫

有排等

雞皇飯無敵
相對之下大家樂啲狗都唔食嘅飯都要成四十蚊